全能既連登仔，可唔可以入嚟幫我一個忙

我個windows個條工作欄變咗白色，然後而家唔可以轉返做透明，試過㩒下面個aero修復，但佢話scan唔到有事
求下巴打們可以打救下我

加d水落去溝淡下，就會透明返d

裝 Linux 啦
KDE plasma 真心好靚。靚過 windows